說好了 永遠不要放過恐怖份子吧?

一日唔將佢地送進死刑台
我地嘅怒火都唔應該熄滅

唔好諗住五大訴求就算呀
宜家累積左咁多血債
點可以原諒班恐怖份子呀

血海深仇 係要記一世的

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南